啱啱TVB新聞講緊個巨型吹氣公仔 訪問嗰條女幾靚

影唔切

好正

估到實有人講

金毛果條？

隻眼大大地

ching有冇cap低

冇圖你話條女係吹氣公仔都得㗎啦

其實個樣都似

圖啊屌你
啱啱睇嗰幾秒真係唔錯 真係幾正

下 真心?
you mean個髮型靚喳?

把頭髮旱到雜草咁

真係幾靚喎

睇片唔同睇相
睇片靚好多

link please

pish

好撚明顯既大眼仔
仲有個嘴

自己download MyTV Super 睇回帶

好似幾好含

一般貨SICK

含撚嘴

叫佢除咗對con先

條女話以為個吹氣公仔識企喺度，笑到我噴飯

好似幾好屌個含撚咀

推
ig